有冇人幫手執執圖

求整走戈兩個行人 ＆等睇惡搞

推推推

原來連登係冇人

見你咁慘回下你

唉

Good try 嚟

幫你改左相入黎睇下
執走左兩個人啦

嚇死左
Between 有愛呀ching